連豬樹窿 只要你講，我就肯聽肯覆

無論係開心想分享 或者傷心想有個人聆聽 明白 分擔
就留言啦 吹下水又得
只要你講，我就肯聽肯覆

靜靜雞 話我知：

收皮

咁惡既

變化難去估豹變成老虎

咩事奶我

follow 番你個腦魔

你會問何故

做咩連my mother

絲打唔開心？

巴打

因為咩事呀？

豬豬

叫得咁親切

hello 豬豬too

你唔開細個最深刻片段2既

好多豬

咁都比你記得我嘅 估唔到咁受歡迎